[突發]有隊控煙辦，衝左上大鴻輝中心

無圖，影唔切

係後門入，5個人
巴打快d走

好耐之前果度有間網吧，控煙辦突然殺入捉左勁多人

反捉佢地可以嗎 ?

捉佢地咩

感謝大恩大德

好波

拍片未

幾好

最好攞ak入去掃射

幾時衝多隊人，檢查下走火通道

牙蓋快走，我頂住佢地

打俾消防處，27238787

搞咩事

🚬🐋

網戰定陽光 荃灣？

同一棟，控煙好鍾意係度捉人

靚仔 呢度唔食得煙架喎

捉撚左啦

懲教主任黎秘撈
比次機會呀阿sir